街工呢一招，將初選瓦解

今次真係多謝白頭佬

佢將泛民直頭推向重組

街工先瓦解

最希望緊係街工瓦解啦

但係首先要睇民主黨班柒頭夠唔夠膽出來屌柒街工

老閪都唔投街工
特別係白頭佬呢屆任期白頭佬既所作所為

街工未訓醒，一票不投

+1

白頭佬知道自己死 咪攬埋大家一齊死

以為民主黨仲堆黃碧雲出黎已經夠癲

點知街工仲出位

已將街工歸類做保蝗黨

最簡單嘅做法就係戴耀廷ban鳩街工

司馬昭之心

直頭係成個黃營要ban街工

其實唔知佢想點
你有心選，但等於自殺
如果係鬼係𠝹界機，更加唔應該而家露底

白鴿咪一撚樣
講到天花龍鳳把撚咩
協調係迫走啲冇後台既人咋嘛
講撚左幾年做撚左幾屆啦理撚皮
不割蓆不分化呀
屌就熱狗五毛

街工唔投 白鴿唔投
公文袋唔投

我諗佢自己士急馬行田

未必係界票 但係知自己係時候退 又唔想退

民心靠背 香港人想香港獨立之時
有啲黨要退落來都好正常

真係好合乎佢往績
從政最忌立場決定模糊
但佢都做到咁多年

又分化？你自己揀一個title認：
熱狗 五毛 pr 黑警 鬼ac

以前香港人長年沉醉民主回歸
都係咁模糊

我次次都比人講分化架啦

不割蓆不分化
支持白頭佬堅定不移選落去

結局就係除左黃碧雲 應該大部份老屎忽同出名既都照當選 20+

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

模條撚咩
都冇人監察
一話班仆街就五毛收土共錢

初選好低程度都做到第一滲監察

不過白頭佬咁都就知咩事啦

睇戴妖夠唔夠吉士將街工踢走初選

某程度已經做初選既效果 可以睇到邊個唔係真心攬炒抗爭 再一票不投...

當然我都希望可以初選可以如期舉行 唔好半途收皮 帶動番公民氣氛

街工仲係唔係同路人 戴生要考慮下喇

話晒我諗佢監獄內都諗左好多今次初選點玩

幫初選炒熱 白頭佬係暗黑兵法

白頭佬正仆街

真係唔好再叫自己做泛民 好嘔心

真嘅街工一早瓦解咗
由白頭佬炒人嗰下
好多做到嘢嘅人已經走晒
而家嘅街工只係得個名掛個牌

白頭佬有心俾其他人上位就早幾年好做
而家出黎選的人好多都有暴動罪、俾人打、抗爭者而出名
你可以話係食人血饅頭
個事實係無人識街工排第一出選個位
連名都講唔出
好心搵盆水照下自己、點解要信佢地？

仲要zip自己係第二

凃謹申（民主黨）所作所為米更加罪無可恕

白頭佬 入過中聯辦咩

錯信 「民主代理人」
錯過 兩次「全民公投」

邊個唔參與初選
或
參與初選但唔服從初選結果

一票不投！

就係咁簡單！

白頭佬cls

第一都贏唔到更何況第二

大班都講過白頭佬係無間道

死白頭佬肯定投左共
自當年選主席事件已很明顯

你真係曾經諗過會投街工咩

以為啲人只係憎佢 搵個轉世靈童出來就當冇野

泛民同建制都係屍位素餐
尤其係老一代泛民，根本呃飯食
只不過建制支持政府咁解

咁個幼主主席都n99啦。經此一役議員之路已完

咁弱智應承白頭佬...有冇都罷啦

屌白頭佬應做又唔走走做，例子：企係垃圾會幫手防守、有年資都唔做垃圾會主席變相令到班細路要走上街頭抗爭流血...